BBC首用華為5G直播 不到1分鐘就斷線

英國廣播公司（BBC）日前首次使用中國華為（Huawei）5G網路進行現場直播，不過卻在直播開始後不到1分鐘出現嚴重「LAG（延遲）」，最終在不得已情況下，以中斷直播收場。而導致BBC 5G直播中斷的原因，BBC稱，是因直播數據流量太大，導致開始直播時就用盡流量所致。

綜合外媒報導，BBC上週（5月30日）進行英國歷史性首次商用5G網路直播。BBC的記者Rory Cellan Jones在直播前於Twitter分享幕後花絮，並拍攝有華為商標的5G網路設備，表示：「就是這個設備（華為5G設備）能夠支持我們進行BBC首次5G電視直播。」

不料，就在BBC直播開始後的40秒時，影片就出現嚴重LAG的情況，並在約10秒之後變成「有聲無畫」，BBC最後在迫不得已情況下，決定中斷直播。

外界好奇，導致BBC 5G直播中斷的原因。Rory Cellan Jones在其Twitter發文表示，是因為直播數據流量太大，導致開始直播時就已用盡流量所造成的。

抵撚死
奶共丫拿

肯定之前好似班bt狗，喺咁用，當唔洗流量

片

已在BBC系統置入後門
支為又贏

押韻

好先進

Who was that guy that appeared at 0:23? He used his mind to kill 5G!
1 day ago
209

超能力

英國佬真係奶共到不得了

笑死

5g真係好先進好快
英國又然

一啲人一意孤行奶共講到成個國家都奶
英國情報機構出聲警告咗咁多次，May姐同有啲商家佬唔聽係佢地弱智（或貪心）

但普通人無啦啦奶乜共，驚都黎唔切啦

情報/國防情報用就唔會有限制流量了

用係軍事同航空就唔同講法
不過而家冇人敢裝 所以等於冇用

我自己都喺英國讀書 的確有中國人生活既地方就有中文翻譯
你望下而家英國大學根本亂派visa比支那人讀書